俾老婆話兩句，就扑爛幾皮模型玩具

佢自己話整爛嘅

夜晚扑老婆

果隻Nu係解體匠機？今次真係比人解體囉！

肉都赤埋

結婚結到要放棄自己興趣同尊嚴
結黎做乜

好彩佢冇買飛翔炮

打爛個老婆好撚過啦

打到個頭無L左

話你兩句就自己扑爛曬？中國人真係好難理解？搏下嘴咪算囉

男人唔玩模型咪玩女人

傻鳩
變返錢好撚過啦
條友扑完清醒返肯定喊到豬閪咁

agger
感建分

隻匠牛淘寶升到兩萬

無講明係邊個扑喎

插到佢個西開花先抵番

大陸妹扑爛的

自膠
睇第2條片 好似係條仔扑
條女 叫佢 不要打啦

隻手似男人手。

中国人

係咪老婆唔比扑 佢扑高達

支那人學咩人玩日本模型
玩山寨水口料模型就啱啦

νガンダムは伊達じゃない

結婚結到連自己既興趣都要放棄倒不如離婚
呢個內地男都有啲暴力傾向
過多幾年應該會虐妻

為屌西

我有次搭車
有兩個大媽傾偈真係咁講喎

今時今日屌西都唔洗結婚啦

讓部解體匠機比我好過啦

玻璃心

戇鳩

片呢

支那人玩咩日本高達
屌 叫個老婆扯啦

巨嬰

支那人都係玻璃心架啦

CLS 正儍仔!

扑番佢賺番幾皮

內你老母地

爽

意氣用事，正傻仔
以為咁樣打完可以嚇到個老婆？
d屍骸都係自己執咋

香港好多廢柴男人

成撚日咩海關海關， 買個玩具都要拎approval

正一廢物黎

仲有好多話咩老婆迫賣家檔,
過唔到海關乜乜柒柒

屌你老母想炒價賣扮撚晒野

唔玩模型咪出去玩其他女人囉

係虐一早虐左，我就話佢太林，迫到癲左都唔打鳩佢老婆，呢d一係唔打，一係失控殺人，好似之前大學教授果單

自己拎手機拍片做呢件事個畫面好柒

想留返個回憶

浮遊炮 fin funnel 啊

要黎擺上網先係拍片主因

A-Club第一次翻譯叫浮遊飛翅炮
慢慢有人簡化叫飛翔炮同浮遊炮

因為既得利益者利用媒體不斷宣染單身就係失敗，所以有班男人為要女做到隻狗咁

利用網絡力量公審佢老婆
從今開始佢老婆唔駛再駛錢係任何名牌，一買就日日話佢晒錢係d垃圾到

老婆重要定濕鳩高達模型重要？高下立見啦

老婆每日貶值 模型日日升值

高下立見

駁唔到

你真係有賓洲？
點解有點會唔明要扑爛佢

假，收美國佬錢唱衰中國人

支那就係咁低eq乜都玻璃心

咁你咪日日撚堆膠製品嘢毒撚

扑女好過扑高達啦

咁易就打爛曬啲模型，佢一定唔係比心機砌模型果啲人來，一諗起整隻mg都成個月就打唔落手

匠咩牛

人地叫nu gundam

老婆唔比你玩模型，咪去玩女人囉
扑爛10隻模型，咪扑返10個女人！

廢柴先唔可以老婆同模型共存既啫
又撚膠又屌囡先係真男人,戇鳩仔思想

解體匠機被解體

呢d男人真係痴撚線，建議分手。

點解唔係打佢老婆？

條友自己發晦氣

分分鐘係d大陸二世祖，如果係用自己錢買一定唔會捨得咁樣dum爛

有鳩不等於ON鳩

諗起之前Audi自焚果條友咁

賣9曬都無咁嬲

扑件臭西好過啦，on9大陸仔

諗起以前Keroro 夏美扔晒Keroro 啲高達嘅情節

扑爛模型個刻個男人已經黑化左

好撚痛啊

人地習慣要 "服從上級命令"

無人叫飛翔炮 …

結到無自己興趣, 真係自己一個算啦

發on9仔脾氣

大劣仔

EQ不足
今日扑玩具
明天打老婆

廢男

扑解體匠機 可能老翻呢

扑到佢面紅呢鑊要

離婚啦屌你

師兄係咪岩岩係上面落嚟

依家興代工

笑左
我老婆同我一齊買hot toys, 砌模型
Pepper Rescue suit 仲要嗲我買

扑濕佢好過啦

鬧交最大原則就係要對方達唔到佢嘅目的，話你嘥錢你最終真係如佢所願唔撚要咁嘈嚟把撚呀？

扑爛既話不如送比我

等等 幾皮野又唔算好多

砌模型唔係講錢既

可以賣咗佢㗎老婆心諗
屌你條弱智

真. 解體匠機

以為佢老婆打嘅 原來係佢自己打 on9仔

根本曲線曬自己有老婆
跟住就會話你就好喇 自己一個 無人管你

話俾老婆聽
再嘈 就係咁既下場

EQ太低

咪係 証明俾條臭閪睇就算佢唔玩呢D
D錢一樣唔撚係落你袋

遲d賣返值錢架大佬

原來係支那人, 幾愉悅

啲支那狗都鍾意自殘
之前有單係外賣狗比人拖糧 走去自焚

呢啲放出去應該有市有價，你呢幾百蚊就話啫

牛你老母咩

我有個朋友又係咁,
結左婚之後就算同成班佬出街夜啲老婆都唔準

戰損版

你真係有腦？

正想講 聽都未聽過...

成皮野就咁冇左 嗰老婆偷偷地賣左佢咪有錢洗囉, 真係唔識貨

玻璃到

你控制唔到自己情緒？

傻閪 俾條女食住注定無運行

係咪外家有錢
靠老婆養

咁d模型係老婆錢
去仆爛都 make sense

因為強制一方明顯係老婆

牛油炮同浮遊炮我都聽過
係未聽過飛翔炮

可能以前衰過

唔比買玩具依啲我都覺得要睇下前因後理
可能真係家庭開支好大嘅時候用咗d錢去買玩具
話升值個啲計埋租、罰企過嘅價錢真係賺嘅有幾可

不過dum人玩具個d一定係on9

早期香港報紙檔，漫畫屋，
會入埋台灣模型書，
果時台灣都有啲書會叫飛翔炮，
仲有一堆冇licence 嘅翻譯漫畫/資料本都會咁叫，
果時好似樓主講嘅A-club ，
可能都或多或少有受佢地影響，
係有出現過呢個叫法，
不過呢個名的確好多年冇聽過人用了

呢個情況就好似果時漫畫角色冇官方譯名咁
好似龍珠嘅
菲利->菲渣->菲力特->菲斯
都有人叫，
果時小學雞最鐘意同同學拗應該叫邊個名先啱

唉，你就好啦，
自己一個自由自在，
聖誕節，情人節想去邊就去邊

後生一輩冇聽過都唔出奇

冇玩具玩 自然就去玩女人
仆街唔好喊

唔俾玩模型
過兩日出去玩女人

殺左個老婆我都覺得合理

支畜不嬲都係比人講二句就碎哂架啦

on9仔

男人愛高達 女人唔明白

錢係其次, 心血事大(時間努力)
假設係佢自己砌, 一隻模型認真砌可以用週/月計

支那人普遍自制能力都低啲，
好易跳制

Blocked你隻支那賤畜

佢果隻係成品黎 成皮野

又唔係第一日識
on x

好殘忍

乜唔係浮游圓錐機同浮游飛翔炮咩？

討論咩鬼大陸人的事?

模型=爛膠
唔明有咩價值

咁大個人仲玩玩具

下次佢老婆話個仔女兩句，個老公分分鐘連啲仔女都隊冧埋

真係好多小學雞

明明係官方譯名都可以嘈一餐話未聽過
Google下都懶

人哋攞呢串你單身喳
比人串緊仲自我感覺良好

Quote淘寶價用返淘寶叫法有問題咩？

扑爛個老婆再話我知啦

係好貴

匠牛真係太貴，MB都仲接受到

*nu

牛乜撚啊支那仔

咁衝動，有家暴/弒妻嘅傾向

人類總是重復相同的錯誤

條仔咁撚癲
遲早真係解埋老婆。。。

似係潛意識想掉

以前係台灣叫慣左姐，洗唔洗咁大反應

好奇問下你幾多歲
我90頭細個係聽開飛翔炮之後先多人講浮遊炮

我都知近代幾乎d人都係用浮遊炮唔會講飛翔炮
但3正皮79負皮會唔會低齡化左d
會唔會遲d話小夫係牙刷仔都會比人糾正

驗眼、

我唔介意多後生一輩討論高達
近年高達觀眾年齡層出現好大斷層
舊叫法未聽過唔係錯
但樓上好多都似小學雞式嗌交嗰吓肉酸

牛你老母

細個叫開Nu嗰幾支都係叫 浮遊飛翔炮
卡碧尼嗰啲就叫 浮遊炮

P.S. 80後

拎D錢去玩PTGF

卡碧尼嗰啲香港最早期全名譯做浮遊圓錐炮

高達：關我咩事呀大佬，扑你老婆啦

當2千叫一次
一隻匠機價錢夠叫10次喇

冇計啦個心玻璃做

啱先醒唔起

笑鳩人冇用做老婆奴就一定係單身?
諗住串人搞到自己柒就不如算啦

師兄識d野

痴撚線使唔使咁多負皮
唔係蝗語來架，成班小學雞

其實好耐之前
機戰同G GEN官方中文版都已經將Fin Funnel改做浮游飛翔炮
Funnel同Fin Funnel係唔同類

我單身 女都有埋喇小 dee dee

我呀爸都冇咁樣打過我呀

諗諗吓仲有個譯名
以前第一個粵語配音版叫肯魯

官方譯名都要收80負皮

CLS

第一次睇馬反係小6

搞gay最好
d錢留比自己洗